Fox News : 3M寧高價出口N95而拒賣予美國 Trump : 3M將付出巨大代價

The head of Florida's Division of Emergency Management has accused U.S. mask manufacturer 3M of shipping the critical protective equipment to foreign countries who outbid U.S. buyers -- even as hospitals and state officials desperately scramble to secure N95 protective masks for healthcare workers on the frontlines of the coronavirus pandemic.

Jared Moskowitz told "Tucker Carlson Tonight" Thursday that he discovered that 3M distributors were prioritizing foreign buyers after they refused to sell him the essential equipment.

企業不願受政府徵用？ 美國總統川普：3M將付出巨大代價

美國總統川普於昨天（2日）稍早指出已簽署國防生產法（Defense Production Act），命令3M公司生產口罩，但入夜後，川普卻發推特指出，3M公司將為其作為付出巨大代價。（歐新社）
2020-04-03 11:55:00
〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情仍於全球蔓延，美國確診人數激增，為增產防疫物資及相關醫療設備，美國總統川普於昨天（2日）指出已簽署國防生產法（Defense Production Act），命令3M公司生產口罩，但入夜後，川普卻發推特表示，3M公司將為其作為付出巨大代價。雙方亦未對詳細內容進一步說明。

據《路透》報導，昨天（2日）稍早的白宮記者會上，川普指出已簽署國防生產法，命令3M公司生產口罩，並表示「希望他們可以做出他們應該要做的事」，沒想到入夜後，川普卻發推特寫下，「當看到3M公司掛上面具後的作為，我們今天重重的打擊了他們。國防生產法一直都會在，3M公司的所作所為讓許多政府官員震驚不已，他們將為此付出巨大代價」。

《路透》指出，除了白宮未對川普的推特提出回應外，位於明尼蘇達州聖保羅的3M總部至截稿前亦未提出回應。3M公司旗下擁有多樣化商品，除了Scotch、Post-it、Nexcare等常見辦公室及個人用品外，專業健康照護產品亦是3M產品之一，疫情期間，其所生產的醫療人員防護口罩N95至今仍面臨短缺。

《路透》提及，美國國防生產法於50年代制定，授予總統擴大權力，以基於國家安全理由，徵用民間企業投入關鍵原料、物資的生產，川普亦於疫情爆發期間援引該法，藉以徵用相關企業，製造防疫物資及醫療物資等。

罰你免費出口豬嘴比香港！

3M 已經係支那既形狀 建議成間公司所有野充公
再分俾其他細公司

呢個時候 say no，得罪埋所有美國人喎

3m係咪諗住自己too big to die？

個股價琴日先升3.5% 驚閪你

3m: 又係你話流感仲犀利過武漢肺炎嘅

直接處死3m高層

美國係商家佬最大
侵侵都要睇佢地頭

3M個HQ係邊, 邊個係CEO, 從反3M總部

公司唔講賺錢唔通同你講心？

市場不嬲價高者得

3m 洗驚你有牙啊 死人美國佬，等睇全球企業大戰各國政府

奇怪佢公司係明尼蘇達...即係美國...鬼黎？

自古以來有槍先係最大
只係現代政府都係比較克制同受約束
不過而家緊急狀態 仲同你講道理？

美國

即係支那化晒，其他國家好價錢，咪出口去第二度

美國醫護因為裝備唔夠唔醫或者有死傷既話
3M今次仆硬街

以後D醫護團體專搞3M都似

個CEO駛唔駛走佬去大陸
一班西部牛仔愛國心一起好難搞

really?奶共？

唔信無公司取代唔到3m

All in put

國防生產法都可以唔聽話架咩

美國好多大生意都有多過一個火車頭

CPU有Intel amd
電話有IPhone Android
電腦有mac pc
汽水有 可樂 百事
快餐有 老麥 KFC
衛生用品除咗3M，係咪到Johnson？

講緊係戰時
唔順從等於叛國，無人會幫你

富不與官爭

未必
好多美國人真係反trump反到反智

炸鳩3m總部

叫啲高層去重症房坐一日先再講

直接告Treason啦

痴撚左線?
3M 可以點制裁
產品的確好撚高質

中共表示直接徵收

4點睇下3m股價會點

你都白痴, 識唔識咩叫國防生產法
總統叫你生產乜你都要照做

用當年肢解日本財閥嘅方法解佢體

日日攪9你

3M個Twitter已經比美國佬係咁屌

美國政府用FBI，SEC話查3M, 3M就唔止跌3.5%

屌3M做咩柒

利申：小股東

有法律就唔係咁講架啦

3m no zuo no die

成班傻閪係戰時仲講自由市場
未講完呢4隻字就拉你去打靶啦

錯，國難當前咁嘅嘴臉係死緊，美國人出名好假，俾侵點左出黎應該會收皮

Dupont都得啦

honeywell....

SEC加IRS

政府接管

有冇Link？

笑撚死 3.5%好多咩

屌你個老味 最撚慘係侵侵係皇牌商人

得罪現屆美國總統真係衰過死

Johnson 唔算
Honeywell可能係（同3M差唔多地位）

講得岩
同初期D和理非撚講失民心一樣
打仗就要贏,贏左就係真理,話之你手段有幾唔道德
共產黨打贏國民黨,就可以將俾國民黨追打,走佬去大西北講成二萬五千里長征

再唔係普通法院告佢口罩設計有問題導致傷亡

中国西部牛仔

一齊入教育營

好想睇下呢啲咁串既財團會付出咩巨大代價

係時候上位

X2，但係有D公關野係做得好差

講真
如果3M 唔俾人outbid
香港醫護玩撚完
香港醫護n95 全部購自3M

得罪美國=自取滅亡

大佬呀 國民緊係屌啦 而家人人自危

3M痴鳩左線?

3M做小件，Honeywell大件野多，JNJ就唔好提，自身難保

果啲左膠嚟，唔好屈和理非，和理非無咁on9

其實講唔通、銀行有危機時，你政府直接幾千成萬億咁印錢幫銀行買垃圾債券，銀行股東，職員繼續大魚大肉

市民需要醫療用品、你比多幾億都唔肯？

個CEO係加州人加洲大，9成9係DEM人

問題而家3M係炒高個價

真係大把手段玩返你，只係用sec哩啲搞你會畀人話小氣，唔整畀你美國就搞鳩我

支那人

再唔係整個口罩出口稅
5成

係,我講錯,我想講左膠

今次疫情真係照到好多野出黎
過份全球化
左膠坐大
盲從權威
分分鐘資本主義都被放棄

告佢等佢面對天價賠償（侵侵指示人告佢），等佢死死氣屈服。

點解覺得有n95就唔會玩完？

5倍

政府出到聲打3M
你估d股民會點諗?

間公司唔靠口罩賺錢，但為左賺果小小拖累成間公司

國防生產法
盲閪唔撚識字?
你老母就價高者得喇

係，口罩佔佢好少部分，CEO都憨九九

大部分3M廠都響亞洲

Honeywell呢屌

梗唔like 啦 大量生產仲要平賣比政府

明尼蘇達

除非美國直接暫時接管 3M headquarter

美國來㗎 唔係港共由班黑狗話事
用撚下個腦啦
美國開咗緊急狀態 國防生產 就唔再係商家話事
簡單啲講 美國宜家唔係自由市場 係強制集權

喺香港日常好少見到，除咗cctv cam

唔係，美國嘅政府公權力好大
佢可以輕易搞死大公司
最出名就係以前用壟斷法去拆散間公司
但因為係民主政府
唔可以亂用

花式自殺

美國公司都唔幫老美

一定搞9 佢

3m啲嘢其實好低技術

侵，用反壟斷法同我拆散3M

點會為咗小小野得罪侵侵，發生咩事其實

真 美國已經變左共產 唔聽話抄你家都仲得

美國公司 美國人民優先好正常喎
仲要戰爭狀態

可能口罩而家真係好賺
3M見美國急要就獅子開大口
點知侵就爆出黎一拍兩散

即係咁
自己地方都唔救
比人玩係抵死

美政府日日落去同佢檢驗你都唔好話唔爽

大把其他牌子啦
只係你地只識3m

PPE 嚟講仲有ABB

仆街3M

自由市場唔講錢講咩 美國政府俾得起咪買 仲衰過中國

對自己社會冇貢獻嘅話，幾 big 都冇用

CEO 係DEM人

你睇多啲netflix紀錄片就知道美國政府可以用任何手段整死啲企業

忽咗上腦

戰時情況例外

你嗰啲大公司係咩大公司先？
去到運通嗰啲lv. 陰毛論講句華爾街控制華盛頓都唔出奇。

唔會下話，mark up兩三倍對整體營利應該都唔大貢獻

3m 只係打壓其他細牌子

但以單野DEM點撐
侵真係好直白為講3M錢出賣美國人民

戰唔戰時都好
美國係民主社會
只要民意歸左邊就大把方法玩你

引用國防生產法有d癲
trump應該係twitter屌兩句整爆佢股價姐
3m好快跪la

上面吹到處死高層打靶又政府接管咁 咁搞法以後唔洗要自由

希望唔係喇

微軟咪試過比美國政府搞過囉

共諜無疑

必須肅清

你老母個閪就自由比人屌喇

但照篇文睇都唔似係支援美國內需

百年老企都咁搞野??

3m主要做啲工業野賺錢，口罩賺再多都係0.幾%

打仗個時試過亞洲人捉撚晒軟禁

Honeywell 都有造個人防護

呢啲賬面上嘅上市公司咪比人搞到囉，華爾街啲銀行大亨搞鬼到咩

中共抄人家聽得多
美國政府抄咗邊個家
講嚟聽下

Honeywell明顯高班好多

所以咪俾人屌 美國公司喎
Btw 之前支那好似ban左3m出口

3m買左好多細廠franchise

五毛黎，block左好耐
唔好認真

宣佈左戰爭狀態下既國防生産法 先係

同香港一樣，捉黃腳雞
個班人仲要咁鍾意玩幼幼

就嚟打仗仲講全球化賺錢

你呢個講法唔成立，銀行有危機，政府救係要救返成個體系，如果3M 而家係因為財政問題面臨倒閉，美國政府都已經講左會買債救大公司，而家問題係佢食人血饅頭，無商業道德，更加無負社會道德責任，咁點樣比

睇埋今晚點先

3m 依間公司真係叛國公司

係呀抄埋你條撚樣家呀
你老母送埋去多隆屋企添

剩係美國醫院不再用3M佢都大鍋啦

"For the last several weeks, we have had a boiler room chasing down 3M authorized distributors [and] brokers representing that they sell the N95 masks, only get to warehouses that are completely empty," Moskowitz said. "[We are] being told that our shipments are on cargo planes and the flights don't even appear. We are chasing ghosts.I just decided to turn up the heat and tell people what is actually happening in the N95 mask space."

不過防護類好似咩冇廠係3m

我覺得以刻美國醫院仆街先
但完左疫情會點就另一回事

電話公司，石油公司，美國政府可以用anti trust law

可能侵要其他賺錢既廠convert 造口罩

QC唔駛經政府？發國難財無好結果

尋日先貼過，美國係印錢出黎掃口罩

哇咁樣出到聲 3M唔賣番俾本地死撚硬

用反壟斷法加戰略物資相關嘅法律將你拆骨，到時3m就含得撚

明顯佢高班好多啦

3M

戇鳩
支那人係咪全部都你咁戇鳩

係疫情最危急時重要賣曬出國
有邊個美國人接受到

香港果啲3m貨應該係中國廠出，等睇3m俾美國同中國分屍

依家咪變相抄緊3m家囉 傻鳩

最重要係美國已經係全球Cases 最多既國家 點講都講唔通

人地做埋avionics

唔駛啦，大部份公司用post-it都係3M。
用呢樣查你有冇壟斷post-it呢個市場，你都要陪政府慢慢玩。

咁睇唔開

3m係咪痴線，自己國家搞成咁，第一件事要幫手先啦，又唔係無錢賺

人地3m你估冇諗過後果咩
同埋侵侵段野冇實際形容啲咩
可能3m照賣比美國 只係相對高價
又或者完全唔賣
who know?

個CEO垃圾，做咁耐股票跌咁耐

侵而家做到個風向就係，唔幫手果班全部都係賣國賊

未來 3M 變國有

而家係咪要入手藥廠股

國難當前，3M唔合作嘅話就點都講唔通啦

再查下d文具有無賣去伊朗都咪話唔過癮

高價都仆街啦食人血饅頭

過幾日3m咪又係跪
唔通真係為左果1％婆仔數同美國政府作對咩

3M 股價仲升緊

邊有
唔好咁痴線

想知佢有幾支那化
你係咪insider

都唔明點解會係咁嘅時勢做埋啲咁嘅戇鳩野
自己破壞自己咁多年喺美國國內建立嘅品牌地位
美國佬幾撚多愛國主義
分分鐘仲癲撚過啲小粉紅
咁撚樣妹仔大過主人婆
係佢哋眼中同叛國冇乜分別

都唔係
佢咁樣鬧一鬧啲人就知係五毛
好多人未block
包括我

全行都知3m出唒名垃圾。唔夠人fight就會買對家，跟住殺雞取卵，攞走個專利做自家品牌
好多PPE界既公司有好多都係由3m quit出黎，因為間公司實在太廢。而家外國啲exhibition 3m個booth一年比一年細 因為根本無咩product可以show出黎見人

利申：PPE trading

美國要搞你 跌35%都得

腦殘真係唔好發言

依家咪準備做囉 仲不願面對

啲小粉黃接受唔到現實

美股收咗市啦
睇吓今晚點啦

3M玩撚完唔洗拿政府資肋

而家trump做番防疫正常野
佢有正當理由搞3m反而民意會升

下午盤前價準備跳水

呢單野如果係真3M死硬
國時既美國最團結
左如希婆出tw抽水都比人屌到上天花
為左賺多少叛國

我覺得最後3M都會3跪低

侵侵都係癲嘅 一陣間反壟斷調查查一查,
或者簽一簽行政命令美國進入戰時狀態 禁止3m出口 個人防護裝備

美國死番百幾二百萬人就團結嫁啦

You Will Pay

花生

盤後都係升

俾人咁爆出黎, 直頭得罪醫護甚至全美國人

3m 傻撚左

特價時段

睇你啲五毛共狗講野真係好過癮

3m準備執粒 平時都日日跌📉 今次應該玩撚完

唔知美國人有冇咁齊心抵制

人地new balance都主動做口罩
你3M就發國難財 仲要做出口

依家講緊N95班醫護唔夠用 有人在倉搵返口罩就拿拿聲抗疫你用自由市場得冇問題 政府有自己做法

侵侵咁做好正常,台灣都唔比口罩出口

3m will pay啫
幾時講過一定告
似你個臭閪支那咁日日唔係抄定就拆人屋？

都on 撚9, 外國唔比出口3m 可以點。Trump 有本事就自己出兵中國拎口罩，怪間公司做咩

連登仔之前日日吹奏3m, 依家聽Trump 一句野就全部180 度轉向。跟本trump 一直9 up, 之前咩google ai, 10萬呼吸機，1億口罩全部都係9 吹，無一樣野做到，下下以為印錢就解決到

一場世紀瘟疫，踢爆唯利是圖嘅美企。唔止3M係咁，Google 都係！

勿跟車太貼

勁撚多白痴仔留言
而家係國家命令 你間乜撚野公司咁巴閉

其他美國公司全力做緊
3M?

美國有反壟斷法，你自己霸曬個山頭有機會比人sue到賠錢所以美國啲商家通常打殘個對手多過收購

價高者得

又一塊照妖鏡，比歐美班鬼睇下個世界比支那搞到幾殘破不堪

屌你條文盲 睇你第一句已經笑撚死
睇到最後呢句 懷疑你係曲線 支那狗先係印錢解決問題喎

3M Mission Statement. 3M mission statement is “3M is committed to actively contributing to sustainable development through environmental protection, social responsibility, and economic progress.”

BULL SHxT

3m 已經係美國加咗10倍產能

你講笑?

之後賣比外國

前面兩個都俾我blocked左

我話你都係支那人

仲要高價 賺撚到笑

侵前兩年已經吹哂雞班師回朝
有啲垃圾企業係唔撚聽
喺呢次危機被清洗絕對係好事
長遠美股市場更加健康

一句反間諜法可以充公你所有資產加開槍搞掂埋你

3m只係出名啫

其實今次之後重多公司離開中國

查佢有冇壟斷
再迫佢拆成幾間公司就爽

今晚暴跌20%!

幫推
抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

美國國防生產法適用於核戰同生化戰

賣隱形膠紙去支那？
用戰略物資法案查吓你先！

Intel勁個期好似會貼錢俾AMD吊命聽講

低技術，高效能
你估間間公司都做到
無3M何來有連儂牆、前線gear ?

睇少3M

Lm 等睇有幾唔驚

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

3M舊全寫= Minnesota Mining and Manufacturing Company，3個M

美帝大公司

咩全球化啫支化
太多廠擺支那(近年開始減少但都佔好多)
支那一停就乜春都慢晒

成班傻閪仲市場為先
依家疫情當前 大戰在即
國防生產法都運用埋
仲喺度同你價高者得

老羅絲福將石油巨頭分屍,希望侵侵做多一次等班友仔警惕一下咩野叫做義務

你係咪傻左 當侵係大將軍?

3M犀利在所有研究出來嘅嘢，睇落幾垃圾都好，都搵到商機大賣

經典例子：
研發強力膠-》痴力特差嘅垃圾膠水—》post-it note

研發創新從來無停過

會唔會用叛國罪告3m呢

做呢D打最緊要有民意姐,而家成國都嬲到震,3M仲係呢D時候玩野

廠址喺邊無影響架，美國係收全球稅

3M 真係奶共奶到肥

講起JJ
幾乎全部做隱形眼鏡嘅大廠都係美帝公司
JJ, Alcon, BL, Coopervision

一時半刻點取代到 但俾啲時間就得 3M 係咪癡左線 以為同trump作對就有好多人支持？

呢啲緊急狀態 半賣半送都要幫返自己人啦下話

加出口稅

直接充公

一直都有傳有口罩大廠啲高層收左支那黑錢留貨俾支那，如果唔係，3m 點會為整體利潤佔比咁低嘅野去耍鳩美國政府

3M同全個美國為敵

JJ個問題係太多太雜，CEO好難完全掌握曬個業務

唔識pr 呢個時候係機會可以爬到世界龍頭上

3m專利十幾萬，咁多年一直係世界創新前列份子，可能好多野接觸唔到

不過尋日連登先對類似事件視作打地主行為，唔同人講個答案差咁遠

留名等睇 3M緊急轉駄

SEC出手

應該要啦

唔知有幾多人無睇詳細，翻譯下先

3M個seller為左外國單cut左Florida既單，重要叫Florida同外國鬥bid
Florida就叫3M應該管制下照顧左自己人先，3M就唔理佢

結果侵就嬲到仆街

post it真係好好用

mnc 一定有D支那高層

Treason

真 好多人見trump反就支持

咁又點
而家以個時勢重將防疫物資賣曬出國，同叛國無分別

PPE低技術係事實。佢只係一間好有錢，鍾意買起其他公司專利，集好多其他公司心血於一身，又唔會注重自行硏發PPE產品既公司。
喺PPE界，你講得出3m好用只係證明你咩都唔曉識少少扮代表

FBI一隻手指捽死你

五毛黎
之前油塘被自殺條友走出黎老作話坐左好耐自己跳

問題係d貨係美國當地定係其他國家？

已經有左膠屌緊trump咁鍾意capitalism
做咩干預free market

支那人思維，武漢啱哂你

到侵唔理班左膠就會屌放棄美國人生命

Dupont chemical..

咁係因為醫館局懶
fit Test淨係做3m
為咗呢啲死條例醫護自己帶其他牌子口罩都唔比
一早應該反佢老母

你太睇少啲人反trump嘅意志
就算係trump發明咗武漢肺炎解藥,啲人都會揾嘢屌佢

開善堂咩 有錢唔賺咩

有，大家幫幫忙，齊齊去貼雜種張相撥火！

你認真？

股價仲升緊喎

連儂牆同前線啲gear確實低技術
bye 前線重用3m

呢個都係美國可貴之處
點解d公司願意洗幾百億去研發新產品
就係因為私有產權得以保障

夾硬強徵物資同支那式割韮菜有乜分別
之後成堆trump盲粉仲話好

肥侵又咪得把口

侵發明左解藥，左膠就屌佢得咁少，想放棄美國人生命
侵大規模提供解藥，左膠就屌佢咁貴，想放棄美國人生命
侵免費解藥，左膠就屌佢一定同藥廠夾埋收回扣

有冇諗過而家唔係普通盛平時候

而家都唔係搶係買
重要係打仗時期

問下microsoft就知咩事

FF少陣啦

咁係你唔熟白宮可以有幾惡

有股東呢樣野已經夠玩到佢謝啦

咁L仆街啊
發國難財到咁
會有錢無命享

咁有係犯法先，如果無既話憑咩咁搞人地

3M喎，邊有可能比中國控制到

無犯法呀
所以美國政府未查下有冇

好波

一路都知比国人滲透晒
唔係今日先知道呀？

Fox news有3m嘅 authorise seller賣口罩比外國，cut Florida嘅訂單,仲叫佢地同外國鬥bid跟住 Florida負責釆購條友叫3m 岀guidance管制 distributor，3m唔肯跟住就上新聞了

未知有無犯法，但已經有連登仔叫美國政府充公人地間公司，同微博班小粉紅無分別

大得過當年洛克菲勒家族？ 冇民意壓力下 政府要煎皮拆骨連法案都唔使過 靠行政命令就可以玩死你

做咩與民為敵

竟然有人覺得炒賣必需品係無錯
仲要係呢啲緊急時候炒賣都無問題
呢條友比人充公根本抵撚死

Anti trust act

Haters gonna hate

Intel我記得全盛時期一日係等於amd用一年生意..

就好似當年 TVB 俾錢亞視買倉底貨黎阻止 HKTV 領牌咁

3M準備收皮了今晚 molamola

Marco rubio個洲？

搵稅局查吓
有無偷稅漏稅

賣國商家佬

換個角度睇
因為係民主政府
所以有人民支持的話 係可以「亂用」

仆街 cut單仲要鬥bid

駁唔到

trump trump係咪壓價太低呀，條act好似用完搞到3M收皮都得，要睇下trump trump點用法
The Defense Production Act, which was passed in 1950, grants the president the power to expand industrial production of key materials or products for national security and other reasons.

跌咁小

好似係authorized seller🤔

開盤實死無生

其實唔一定出口支那
可能出口歐洲國家？

個樣柒到。。。同3m冇得比

狙擊龍門果班可以試下轉目標，狙擊呢個真正最大人血鏝頭

3M 中國咁多廠， 關係咁密切， 都數無好野

3M又真係…

3m死撚梗，全美國人搞鳩佢

五毛同真心膠會識英文？

真係未必

啲公關差到，是旦話要時間調查下都好阿

以前Mircosoft俾反壟斷法玩死

當個個商家都合作 得你拒絕 下場就係死緊

屌trump唔代表唔會屌3M

仲有P&G

其實香港(你我呀)在這個時候都係蝗

3M CEO 睇到連登 一味話佢死梗
即係放心哂 可以撐到底

做生意都要睇時機同環境架小朋友

大部份人都有一長一短
有d仲有semi-auto rifle

咁會唔會係間seller 自己柒咋

好難講...

拘捕佢哋啦, 叛國罪呀

dllm

個個都話3M 會仆街 如果美國敢搞3M 佢地大不了成間搬去支那 所有技術都過曬去。
佢地企得咁硬就係因為知美國政府要求佢地

咁撚串

搬去支那渣都無埋了

點唔鐘意trump 見到咁都應該著晒火

死就一定唔會死 個size咁大
但俾人搞就出師有晒名

做總統 叫自己人幫手 條友食碗面反碗底
咩人都嬲啦

月底睇下3M 死未

有時反 trump 唔係反智，今次疫情都令美國人對侵侵失望，尤其係凌駕 Dr. Fauci 嘅專業意見

台灣一話收歸國有 都唔敢啦
養到你咁肥 到叫你救國都唔肯

而家只要sell 佢出賣緊美國人要佢成家冚家鏟不是夢

民主共和都做得唔好
just a flu都唔只佢一個講

要玩爛，成個國家可以同你鬥爛仔，可以無底線
3m 真係要諗清楚

侵侵今次係輕敵

應該又要變美支角力

太自大喇

左膠癌上腦

美國係商家佬最大
侵侵都要睇佢地頭

你講緊咩 ?
侵侵係其中一個最大商家佬
而且佢而家推 d policy 好有民意 support

我反而咁諗，唔排除3M係親民主黨，想做d小動作打擊對家連任機會，但呢個時候咁搞明顯錯晒..

你地都on撚9，成單野都唔關奶支拿事。先唔講3m全球都有廠，單野可能根本連3m都唔撚關事，而家係佢d seller 賣出外國，佢d authorized seller周街都係，人地間士多問完3m拎貨睇價錢cut內銷單，你屌柒3m有咩意思，美國係要做野就直接禁口罩出口

咪係，隨時比中共成間接管

我都覺得隨時係間seller柒

炒佢家都得啦
3M同美國人作對
雖然盲反侵係多.....

屌你第一日買股？ 升得個3%算乜撚
政府一做野 跌50%都有你份

星加坡出廠

民主黨冇撚資格講呢句
Trump 一月ban 9 中国人果陣佢地仲嘈話歧視又乜鳩

BAN歐洲個陣又係話人Racist

Twitter啲鬼佬屌到3M仆街都仲唔出statement,3M呢鋪實玩完

佢有生產
只係唔賣美國

之前睇HA Secrets咁寫：

#9786 < PPE 行內實情>
1. 全世界好多 N95 同 Surgical mask 其實都係中國做, 所有既 PPE 廠已經被黨接管左.
包括供應 HA 既 Medicom 同 3M

Honeywell又軍火，又bms ，又衛生用品，屌你十行全能

侵侵無留意到本土爆發嘅嚴重性，而家只係亡羊補牢，之前點撚𨳊大陸係好睇，但美國疫情變成咁，佢連埋內閣都責無旁貸

呢單新聞都證實左N95來自中國

其實美國做事手法都幾似共產黨，不過美國係檯面做，中共係臺底

疫情下，要 efficiency 咁做係無錯，但完左之後就當然要打回原形

咁L 仆街？

平時唔係講自由咩 一係美國咪禁出口

咁姐同中國一樣 仲講咩自由

但做得authorized distributor係好應該聽principal支笛。美國而家係同個distributor傾唔成先揾3m傾。但3m話自己無能力阻止自己啲dealer,而且亦都無貨直接供應比美國。

依家做記者咁好呃字數
同一句嘢寫三段

一間大企業既形象同埋同美帝既關係貴d 定d n95貴d 真係好難講

人命面前 無分黨派

3M得罪哂全體美國人

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

Trump 想私了3M?
又話自由市場？唔賣比你都唔得？
你要咪比錢買
又唔見美國政府屌鳩美國醫院寧收高價診金都拒醫窮人？

[有圖]新檔accmask賣口罩被踢爆假大空

入去 屌撚柒佢

學支那野~~~挖角佢3M工程師, 攞佢D SKILL 起自家品牌

起間公司叫4M

點會衰過
佢地會拎完你貨再自己倒賣
市民食自己喎

行左緊急狀態同國防生產法啦
自由市場你唔屌佢QE影響市場
拎住人地自由市場講真係好撚on9
已經state of emergency 仲係到成個傻仔咁吠

其實全美國都無留意
睇番nyc個health commissioner 同個州長講咩先啦 成班左媒都話呢個係flu
仲有班millennials 去沙灘 同奶廁所奶扶手

當年IBM 都要出槍。

正一美奸
難怪舊年佢地會pk到唔肯賣豬咀俾香港

呢間又係轉型轉到變左型，由生產電腦變左做軍工醫療設備同微型控制器。

仲有辦公室冷氣制燈制。

醫院啲大型空氣過濾

有國務院，國會， FBI，證監。

Honeywell lab狗成日見

再大型有軍用飛機引擎個後燃器。

醫療用品係救成個醫療體系，點解救個銀行體系就幾千億都比，比多幾百萬買醫療用品就有問題？
而且講人血饅頭 ？依家唔係唔賣比你，係你比多少少都唔肯？ 而其他國家肯比

同樣道理，一樣大把藥係外國人有錢就買到，國內窮撚就買唔到、唔通又話人人血饅頭

public education 係好重要，啲左膠，廢老都廢青點做一回事，要防疫唔係政府做晒，係要民眾配合，但似乎整個美國政府係好後期先做

3M支共控制左好耐

講到尾 就係美國人想3m點
就算無法例可依 只要民意基礎足夠 即立又如何

推

當初一爆全球係得台灣政府同香港市民重視

黃個D咪唔信 有線個陣仲問上去拜年個D撚屌
台灣仲癲12月31號就已經講會人傳人

佢買起好多台灣oem 專利

唔少BS同消防系統都會用Honeywell

佢地對上次奶野係spanish flu 之後個D都好快處理到唔算係大爆死
做得比較好既國家都係最近奶過野 香港/台灣/南韓 (雖然大爆發但佢事後處理真係好勁)

知唔知咩叫優先 香港一早已經全世界周圍搶 依家人地唔夠仲可以點 何況香港政府一定唔係其中一個bidder啦 價低者得

反壟斷法

3M 今次捉蟲
N95 有幾難做呀
大托公司做到

NDA應該可以強制徵收？

直接收佢皮啦

咁戰爭時期
好難避免wo lol

支那人+globalist 求仁得仁

富不與官鬥，公司幾大都會比政府用合法途徑玩死

間廠係大陸，day1 中共要3M 只能供應口罩比中共政府，唔比佢地賣街，3M 照做。。。

資本主義社會一定要賣俾你？ on9 ？

Trump 又話搞 google apple 咪一樣冇事，信佢一成

巴打有冇片名 想睇

關咩左膠事，3月頭 Trump 仲話只係 common flu，叫人 think about it

佢係美國總統呀，senator 講咩佢就信哂點 lead 全球呀

講真除左支那覺得「價高者得」冇問題之外，唔會冇人唔反感囉，等睇美國人咬住3M唔放，trump就算搞鳩佢都唔會得罪邊個，邊個政客敢幫3M講說話？

根本淨係睇呢篇報導，Trump 單方面自己話3M唔配合，連登侵粉就 FF 好多野出來，3M 冇任何回應就 FF 人地反侵侵枱唔賣口罩去美國

其實可以理解點解3M唔聽侵指示
因為3M絕大部分重要廠房真係喺支那
出多句聲支那直頭可以用狗招取締3M

至於點解寧願斷美國都唔斷支那
就因為法治社會被抄家既可能性遠比獨裁社會低
所以華爾街班仆街點解奶共奶到雪雪聲
因為美國政治上其實懲罰唔到佢地

情況同而家搵緊人民幣既偽人一鳩樣
直到天滅中共佢哋都翻唔到身

回血劍

唔係trump一個單方面講
佛羅里達州個dept head都有講

可以係：
3M 正常價賣俾 distributor > distributor 炒價賣俾 florida > floria 向 3M 求救

呢一刻暫時冇資料證明 3M 炒價賣口罩俾美國醫院喎

咁樣叫共產，我唔鐘意你我就批鬥你
鬥死你D地主

大陸土地改革，有人民支持就可以搶哂私人財產鬥死地主

其實係
但共產唔係必然係壞事

3m 解釋咗，因為各國管制口罩出口，要入口海外廠嘅外貨口罩就要出口n95 換，禁止出口n95 會令到賣比美國醫院嘅net amount 少咗。

3m ceo 上電視屌trump "fake news"

Nothing is further from the truth,” Roman told CNBC after hearing Trump’s tweet slamming 3M.

共人地D產梗係開心

不過3M警告，如果美國不批准集團把在美國生產的口罩運至加拿大及其他拉美國家，或對其他國家造成人道危機，並可能面對報復，在其他國家生產的防疫裝備也無法運回美國。

特朗普周四批評3M在口罩供應方面的表現，並且引用法例要求其增產N95口罩。此前有報道稱，3M新加坡公司沒有把在亞洲生產的口罩運回美國，而是供應其亞洲客戶，引發特朗普嚴厲批評。美國白宮貿易顧問納瓦羅周五表示，政府將確保3M把口罩運回美國。

3M行政總裁Mike Roman接受美國媒體CNBC訪問表示，特朗普指摘3M沒有全力提供防疫裝備屬粗暴言行，也不是事實

The bombshell sparked a diplomatic scramble, with Ontario Premier Doug Ford telling US Trade Representative Robert Lighthizer that the new order would potentially jeopardize the health of Canada’s frontline workers, he said in a tweet.

Canadian Prime Minister Justin Trudeau called the order a “mistake.”

變埋外交風波 加拿大話咁樣會危害佢地醫護安全

3m n95 原材料嚟自加拿大，禁止出口就齊齊攬炒。當然香港依啲無bargaining power 嘅就自求多福，cut 單一定cut 香港先

歐美各大行業的工會一直都共緊公司的產
香港呢種冇勞工權益的制定對公司黎講係最理想

建議你了解吓咩係國防生產法先上嚟嗡

你幫共產黨含開撚唔識野又真係怪你唔落

根本大家都咁上下
上下都一樣

又捉一隻

美國爆到仆街佢係美國公司 要cut你單都無法
但佢掉轉做 美國人咪屌

加拿大咁奶共 依家又識講係美國盟友？

算唔算又打全球一體化一把掌？

根本呃人 實質益商人

係我有語癌定點 三重否定句好難明 即係唔信有公司取代到？

有新聞話本身運去德國嘅口罩喺泰國被攔截

個CEO係咪以後唔想再生活係美金既世界

我唔信無人幫到你
我唔信無人幫唔到你

我都亂左 係咪一樣意思

應該係Twitter 分享K Kwong 布口罩設計，等外國人都可以識自製布口罩！

［國際線］HK CNN報導：唔使拗！香港完美示範帶口罩係有用

香港完美示範帶口罩係有用
推推推

支國出十倍錢買，你做商人你會賺錢定愛國？,隨時一次疫症發達wor

有錢有冇命享先

撐3m屌柒肥侵就岩。反正啲廠係哂大陸，有乜事大不了投共，你咬佢食 佢投大陸一定榮華富貴享唔完

侵侵行政指令自己公司食咗佢

白宮係全地球權力最大嘅機構
平時睇落唔大係因為有法院同議院約束
依家呢個戰時狀態,其實冇野可以stop到呢個權力最大嘅機構做咩...

佢講出嚟話3m唔賣罩比美國人，賣比支那嘅話都仆街，有哂民意，侵抄佢家都冇人出聲

幫倒你 vs 幫唔倒你 =》 相反

冇人幫倒你 =冇人幫
冇人幫唔到你= 個個都幫到你

點加野喺前面，意思都相反

支那嘅形狀笑死

用國防生法阻止醫療用品出口

為個0.幾/反侵而搞到自己無啖好食

民望升緊喎

單方面？
醒未呀你華文傳媒睇撚壞腦？

即係全世界都有管制 美國最遲管制就比人屌佢管制

所以侵係做得岩 同賣國賊講多句曬氣

國防生產法唔等於戰略物資法喎
成條law 4 個大parts冇一part允許政府直接充公私人資產
最有用嗰兩part都只係要公司優先處理政府訂單
同埋限制公司抬價囤貨
如果批貨係條law啟動前接單加已係外國公廠生產好
批貨應該唔係呢條law個scope入面喎